====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je conteste ici la version la plus courante de cette vision critique  : celle du dévoilement (je vais vous dire ce que vous faites vraiment , sans le savoir) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

